熱烈慶祝何君堯老母獲毛主席接見

殺殺殺

大喊 恭喜何妖死老母 開始美好一天

何老母,
唔該快啲拉埋你個仆街撼港產人渣走狗 何妖 落去服侍你老人家啦

榮耀嚟㗎

何妖唔笑即係唔妥毛魔

無論幾時都 G持毛主席
希望主席下次可以接見多幾個何律師家人